趙式芝楊如芯愛居換新裝 電視櫃高度為狗狗訂製

趙式芝 Gigi 與楊如芯 Sean 於 2012 年在法國註冊結婚，是社交圈中首對公開同性結婚的伴侶，新聞一出哄動一時，父親趙世曾反對之餘，更豪擲五億招婿。事過境遷，Gigi與Sean仍然愛得甜蜜，二人剛慶祝拍拖十二年，Zisean愛居亦經過半年大裝修後重新入伙，Sean喜愛潔淨整齊之家，加上一對勁黐身的活寶貝，Sean主力打理愛巢和下廚，Gigi則主外努力工作，二人每星期打一次Golf為最大樂趣。

家居裝修後，除了有不少二人生活照外，還有很多高爾夫球做裝飾。出外旅遊，遇有可愛圖案的高爾夫球，到過的高爾夫球場，亦會留一個球做紀念。另有一樽樽裝滿不同顏色高爾夫球的玻璃盛器，Sean 笑說：「有的跌了去草叢，有的掉入泥氹，阿 Gi 會用神仙棒去執波，打一場波可以執到六十個，最高紀錄有過百個。我們會執來送給朋友，因為高爾夫球賣得好貴的。」拉開抽屜，內裏還藏有幾大袋高爾夫球，執回來留待送朋友，絕不浪費。

Sean在這個單位住了十八年，八年前裝修了一次，早前窗邊漏水嚴重，決定來一次大裝修，換過全屋傢俬，儲物櫃和大牀也換上新的，間隔依舊但面目全新。最有趣是一對愛犬 Bubbles 和 Bordeaux（簡稱 Dor Dor）的玩具放在電視櫃最下層，要蹲下來才看得清楚。「這個高度是特別為牠們而造的。」Sean 一邊說一邊趴低揀玩具，引 Bubbles 挑玩具出來玩。Sean 續說：「現在不是玩公仔的時間，到了夜晚，牠們就會走入去叼玩具出來，要我們陪牠玩。」